身份證拎走英文名要畀錢？

十八歲嗰陣屋企人話加埋個英文名落去
到而家準備換身份證
想拎返走個英文名
算唔算改命？
要加錢畀律師費 ？

即係本身係「Chan Dai Ming 」
18歲加咗「Chan Dai Ming Tom」
而家想拎走「Tom」

之前發夢聽過
只要唔影響到電碼就可以要唔要都得
真唔真？

改命真心比較難，
不過有熱線點解你唔打去問呢？

你係鬼佬或起外國出世？唔係加個英文名做咩？

諗起隻獌狗

做改名契 18歲後改就要比錢

樓主弱智 你唔好怪佢

要簽deed poll
你身份證已經係***AZN喇 改名係有人知既

如果你本身有英文名,但18果陣減左佢就唔洗錢。之後有改動就要比錢

熱線駁嚟駁 無人答我
我先上嚟求救
有冇人有經驗

比幾多？

唔要英文名都叫改名 ？

你依家叫Chan Dai Ming Tom
唔係Chan Dai Ming

CHAN TAI MAN PETER
CHAN TAI MAN
已經係兩個人
講左咩自己諗

要畀幾錢？要唔要搵律師？有冇人知？

係 你一日係AZN 一世都係AZN

Google 改名契

你大陸仔黎？

又係你。煩撚夠未？我既言論一向反中。死返上去邊？

大乜陸人，我既言論一向反中。張證只會有個英式拼音既英文名。點會有人將喺英文堂時改既英文名加落張證度？

講你有鄉音呀on9

我認我打錯字。但喺同起唔同音？

起外國出世 除咗錯別字，有發音上既錯誤？

改名好煩架 所有用你名登記既野要去搞過哂 eg銀行戶口 電話台 etc